喂DLLM, 將軍澳封站幾日, 會唔會同15歲陳同學之死有關?

喂DLLM, 將軍澳封站幾日, 會唔會同15歲陳同學之死有關?
太子831封兩日
將軍澳, 觀塘站封幾日...........

會唔會諗多左?
天網恢恢
黑警填命

祝黑警三代比中共輪姦屌撚死